Bomba本身應𠄘8月8號出條片，最後走數，尋日蘋果比狗搞，肥佬黎周庭比人捉就出片？

然後叫香港人原諒
屌你老母當香港人係狗？
我同你講，你同屎家軍一鳩樣都係網絡垃圾黎炸，仆街！

成條片係到幫Fox洗白，咩唔係追求錢

咁樣都有2.4klike，香港人係咪真係咁善忘

佢想幾時出未幾時出囉
都無撚人care 你咁上心把撚咩

你冇睇唔代表其他人冇睇
你自己睇下Youtube啲view數先啦
咁樣屎家軍果堆係咪唔洗理佢地就收皮啊？唔係啊嘛

想用蟻多嬲死象嘅方法負評到佢死毛全C？

香港仲係大把港豬
你唔好出佢既post 就再少啲人理

垃圾FOX 仆街死啦 屌你老母

試水溫

仲有人留意

who?

唔出都好多人理
你睇下佢view數

wfc

多view係想睇佢今次有咩講，睇佢點柒啫
到佢哋正式拍片放返上youtube就冇咁多人理